[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5934)

又中

還我1001

講真 你開po真係好撚快

賓菲加入多球

快到...

VIP?

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢
Musa 145499
人在江湖身不由 61810
黑山羊之撚 282184
逆天而走 64999
大隻妹kt
中出好聲 206024
Independent #167042
屌你老母西 #4345
唔好搞我後面!! #17786
我身邊只有我一個 #239437
有落鹽 #159675
乳暈邪神 #16685
蛋蛋超人 #128057
好撚辛鳩苦呀 #105691
我叫咩野名 64386
立即驚動愛情 #3006
單身的小英武 #128543
盧卡斯莫拉 #157059
學界usb #371043
混合過關 #217543
雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875
瑪莉與偉業 #265553

講真 5s ok

訓得

德甲比曱玩細 假到。。。

賓菲加2-0！
-1頂住

MG redbull

記得pin thanks

但睇個勢似係入一球就收工嗰隻啲frd

上盤師

咁可能係平時好多搶完死都唔開 令我誤會左

G哥 其實我講笑 我冇買紅牛

20左
頂住就得

太遲 已經買左

G哥

唔打字2秒都得

中左 10 1 1000

屌你扮咩gun mg 明明gun佢對家

中

LM

!!!!中爆

有冇紅牛fans

我

含撚含撚死

有

Me

master g

西8
英11
10 1

lm

咁仲買唔買好

4444

Ok

要8呀師兄

買撚咗我8折放比你？

度左20分鐘諗住買紅牛
係唔係可以慳返

點解要慳返？

唉陪下你 齊上啦屌

Master g都度咗好耐

我諗無人會買西布掛

西甲角假封
屌你

半一下盤得1.69點買

1

呢個賠率唔買好過啦

Mg 曹狗都ATV

耐冇賭
係咪新嘅燈神

以後靠你了

唔好將我同佢比 ok?

無燈過 佢有特異功能可以扭轉賽果

基達菲同我守住

拉素100%波？

求訓前水

sorry g
曹狗人人得而誅之

都係唔搞咁多了
讓和10$

仲買拉素 嫌$多?

今次我撐你

阿士東維拉

天氣凍
多細波。。。。

信你

Atv如果再跌下水先買

睇埋尾盤

下 拉素個龍出連拿
咁2.5B了

西布個場點佈署

一陣又失控。。。

拿玻里喎

屌買左 輸左搵你

西布朗換左sam哥做教練 有冇機反底

信羅辛驢

可能會13:0呢

中撚咗再算啦

拉素

電腦分析 2.5 2.75 3 3.5細全部著燈

紅牛唔中跳樓算

究竟你有冇買

我都買拉素

屌你老母貝迪斯
你贏咗巴塞以為自己好撚勁咩
你老母啲基本攻屎到
又唔肯落底
不斷9猜
死廢物

拿玻冇恩薛尼梅頓斯踢jj？

食屎狗臭閪

收到風你今日全對家

呢個卡迪斯黎。。。。。

屌佢老母0c

有羅辛驢

跟唔跟你好

兩隊一齊屌啦
都係垃圾嫁啦

你應該諗 gun5gun mg好

笑乛

得個快字夠唔夠做架

買埋拉素訓算

講真 今日贏到錢既手足其實叻仔 連king狗都輸錢

想要真馬 驚要驗腦

黑單蛇

紅=火=熱

講咗啲咩 自己參詳下

贏啲有一場完場講

大件事

英超大波算

又點 下盤都買？

太夜訓覺

屌原來同佢同路

買埋先

祝好運了

G蛇大細波都玩埋

刷呀屌你老母

卡迪斯追和

好

唔刷點追和

關於熱嘅 一樣都走唔甩

卡迪斯快追和

巴黎

最後都係買咗atv

鳩買西布驗腦算

除左細波仲有咩啟示

ATV角大

等你比指示

你識啲野

咁能凍 球隊唔洗抖咩

atv！！！

西！

哇屌你AC第二球精彩到

0:1

封乜？

0-1

入左咪封

atv輕鬆

ATV

atv

你買左西

卡迪追和ok?

西甲補幾

5

又笑人

仲有熱拿亞

astralis

細波震緊了

冇買不過都冇買atv

槍都玩埋

皇馬定拿波好

仲要震80分鐘

等你帶領

同路

相信數據

@上盤師 話撚左 買細佢同我秒鳩

齋睇無玩 太鐘意呢隊
我連csgo都無玩過

又有假波王安圖法 屌你個老木一定開主啦仆街

唔使講啦

卡迪斯

加泰20

卡力斯0:2 gel!!!

拉回到傻左

拿波里回撚到

*跌

唔係拉回咩

之前個60回合 經典

打錯

semi final?simple真係好撚勁

卡迪斯完全表演咩係垃圾足球

聖誕節有錢叫鴨玩前列腺玩到漏屎汁了

補一注🤣 唔理了，取消左關注場波

以前有得賭skin

聽日就知我勁定個印度仔勁
仲話12月20

我齋睇 無賭過

真

Master g

出左咩
冇留意到

紅牛0:1

..冇玩過csgo都睇 小癲 癲過唔賭波都睇波

我淨係識kenny s 果d csgo老餅

得1角 唔屌角了

突破有冇
組織又冇
落底又冇
遠射又冇
踢完90分鐘 係可以完全唔知佢做咗咩嚟

今日5中4
買多條3串4早啲訓算

幾角完

收聲！！！！

幾鐘意佢走狙派 之後既無睇了

我中學玩cs1.6個啲fd 之後無點打機
係呢隊真係好勁 你有無長追?

唔關佢事 自然法則嚟

device!!!!!!

我鍾意navi不過條肥仔好撚廢

利爾，伊巴有冇同路

device算係清泉 個個都肥毒

中學嗰陣成班fd一齊睇LDLC 好似好耐之前咁

krimzolofmeister

等陣又比人屌 講電競

d水位好熱
有追 今日無追 掛住睇我曼

嘩ldlc依家影都無埋

Fnatic 當年唔識輸 勁撚到 不過olof手傷左回塘

伊巴受讓一球
覺得會走盤
買嚟混吉

我曼今日直頭做show咁做

咁買客勝

真 嗰陣好鐘意睇佢哋

香港幾時有合法電競賭 想睇d手足點屌佢地

只愛astralis

問馬會

呢到仲有冇人睇lol

有睇live 買大波大角真係回血 20場都冇1場咁樣追極都有 算公道

老屎忽啦 隻game玩咗好多年
依家無幾何齊team腳打

我

無

睇世界賽都ok既 平時麻麻

點解拉素主場都要受讓

小小心水：拉素

G蛇我撐你 我有

大角大波穿盤 公道啦

追左兩注曼狗細波同卡迪斯 輸到出血
有冇追數注

陣間lec vs lcs

Csgo 屌你 頭都唔識瞄？
Fifa 你老母 chok skill chok到你咁柒

台港澳已玩完

快d3:44出水

+號唔岩你

G chi lcs

我都有還好啦 本身無期望今年打得幾好

里爾
聖地牙哥

大戶鐘意買減號

唔識放flash 全隊空難死

生命注跟了

我錫菲聯都係咁買 但買下盤真係唔好睇live 94分鐘中柱

訓先

智假冇盤

有無重心?成日見你串晒啲上盤 唔夠膽跟

重心which

我都戒咗買個場波一定睇 除非本身想睇

我 faker忠實粉絲

雲佬

瞓醒對答案
今日馬豬嗰啲追返曬

意假定西甲角

我直插 反正唔係大路野 唔會大注

聖地牙哥作客廢到傻仔買唔落手

紅牛cup未啊屌

買里爾算

真係訓先 唔係聽日早收4點都挨唔掂

Master g!

好事黎 2線波 同埋意甲法甲會睇到嘔血

仲有時間唔defuse走去save? 個炸彈炸死全隊

岩岩個條3串1 全中 7倍幾

我今日賭馬都中天駟

678啊嘛 又上岸

重心 拉素2.5b

無 仲差少少就夠還哂之前借既錢

西布朗快追和

真?！係就真係登你開心喎
還清唔好又亂賭真心

生命注跟

佢真係燈撚到仆街！！！

Device

你已 大回飛

買上盤又要睇佢禁屌唔入 買下盤又比人屌到出晒血

你又想要 屌你

device!!!!!!!!

無重心 星期日 凌晨波 咪搞咁多野 過下癮算

勁到傻

即刻買下盤 跟你小小先

岩岩cls!!!!!

追返哂 就直頭玩下十蚊廿蚊算

岩啦 咪搞咁多野 重有大把野等你玩

紅牛追和先ok?

真馬轉咗1.25
可以skip

我買十蚊廿蚊睇波都好覺得好刺激

人旺冇幾可 唔食住上？

再賭鋪大 乜都番晒黎

十蚊廿蚊推上去曾經係我夢想

atv做咩

係 今日應該買天駟5000 咁就永別了大家

袋錢落袋 學到野

1:1

88

blocked

乜撚

rc

又報假？？？

你咪東星嘈

報假

西rc

RC

紅牌。。。

西報朗班人有暴力傾向？

岩岩我細佬玩我電話 sorry

收山腳

細波震撚過十級大地震 屌你老母

咁唔中意戴pad收山就岩

去電話佬度 買多部電話比你細佬啦

皇 psg
有同路？

沿途在 修理著熄了的手機

E巴既防守能力 呢場會受到考驗

拉1:0

Atv 仲有無c

哈哈 拿玻里 好彩落飛落到1.84 無買

點解可以一張睇一張唔睇?

2.5細點頂？

我ha!!!!!!

邊場

巴黎今場贏左上榜首

feel到金十

拉 拿

咁就穩陣喇

好彩買唔到

黑

齊洋

無麥巴比 無泥馬 ...咁都有2倍

西布朗角大24

6.5b先入

兩邊hea撚到

RM9.5

紅左無角啦...

唉 返黎香港又要自閉14日

你返黎做咩

點解又返黎？

賭球

過年

皇1:0

番啅條女

賓周馬

如果佢肯見我嘅話

走咗唔好返嚟啦
就好似有外國bet365 點解仲要返嚟掂馬會

佢又真係仲玩緊馬會

我知
佢有份情

牠弱智

紅牛啲人係咪比mg搞盲咗？10射10飛機

可能可以感動到條女

個邊好多人失業 依家間唔中去鄰居個農場幫下手都唔夠生活

安圖法主場又贏 客場又輸

假撚到咁

英超球證幾時斷腳空難

皇2:0

皇馬

利申上場都有買安圖

1球球半竟然開到

未完場

又撚半大

馬會開智假盤 有個特別開法 上次連中兩次伏終於知道咩事

識玩了
靠你出水

痛

買左半客應該gel得掛

你一共jump幾多

應該40k了

賭左幾耐

認真?
平注三四百輸40K好誇喎

你一注 200～400 最少100注

差唔多一年 一開始買4位數

G蛇返黎香港搞咩

Atv ng吧

高水先賭

皇2:1

miss u 全黑

聖地1:1

低水都未必中 慘

波圖

e巴 聖地

唔記得買老師半大 唔知好事定壞事

atv入多粒啦屌

支持

今日都幾閪黑 唔買就大波

1:3

屌 越位

競賽+1

應該瞓得

跟手

boom

屌，atv...

維拉入啦 仆街

3連

又炸ng

冇角買喇？

大 Sam有冇咁撚守得

6定7c?

加泰易到 無錢買

0:2

Atv2:0

有無睇錯 呢球射速咁慢 西個龍

西布朗 3:2 派2個 各3000

12m...

下場法林半主算

3:2 既話我派返比你都得

邊隊

可以慳返

123

0:2再秒12m

又唔洗訓

。。。痴線，西布朗係咪弱智

CLS強行開大

唔洗賭咩

球證買咗大波

咁樣爆左你個細波

拉2-0

聖日耳門客W屌唔屌得過 ？

有冇水？

拉2:0

細又輸

真係尾盤賠率大過天 今日算係最易贏一日

有咩心得先

你個名

摩華摩亞印象中成撚日紅牌累事

Av補幾？

細波咁樣死

3min

針到傻今日

加泰

Thx

太多 今日之後可能轉
唔想比人話事後

係 你果陣講完我都有覆你 我都睇好

可能係我黑仔

0-3 8c FT

我都無錢買要比人停7日工先望下

9.5s都有d驚佢又3連

強行大波無辦法英超細波好難玩

拉素唔係大回飛咩？

巴黎入波未呀

咁早紅咗件 正常都要大既 不過咁樣慘死少少灰

Sorry 咁樣開大波我真係Dee佢老母

其實拿玻無左insigne mertens仲落飛都唔知做乜鳩

就係見拉素大回飛
重注咗拿波

某曼迷： 落飛就贏我阿婆都識賭啦

回得好撚勁
我買開波前10分鐘買1.8x
過一陣就1.9x

入左，對面

booooooom

補左注3.5細，收返半格2.5/3細，輸少當贏

Off side off到咁
都當入

屌咁撚炸得

明哥

純粹博拉素主場頂到和波

係對面跌到1.84

無睇直播
Apps彈

出連拿都入唔到佢波都係算鳩數啦拿玻里

我講緊d apps就係

好撚伏
寧願佢firm左先通知

買左你已 係米補返球巴黎fg穩陣d

買左對家
我諗緊補唔補你果邊反而

今日輸半注，聽日幫大家贏返兩注
早抖

吊 你幾乎買曬我對面

0:0你都針啦rip

不過你3000蚊散紙 驚東

佢3萬蚊都散紙 佢講過戶口七位數

00都賺
賺兩千喎

原來波po咁多大sir買我對家

無專登睇
純粹自己心水
其他人就唔知

係喎

所以先諗補唔補咋嗎

明高1:0

Goal明高

希望頂到

開波前一分鐘上到2
不過曼果場追角都執唔少
嘔返啲出黎當買草比馬仔做冬

買左巴黎fg

明哥紅

唉 屌咁快紅 半大再死

諗起岩岩有手足買左意甲2.5大

頂唔住啦

為左咩紅

又針

皇馬屌多粒呢

法撚勁過對面好多
有機會照贏

拿玻里真係好核突

皇馬入多粒得唔得

493

有無水呀手足

#86

有跟 你講親都有跟 跟住我自己鳩買又輸返

2.5細終於頂到

里爾4打1 唔入

皇馬俾多粒呢

G爺唔洗訓

真係笑閪死 意甲真係好撚好笑

G蛇成功反底

屌你老母皇馬入未

輸服

巴黎果場真係no goal

唔好咁講住

戰神卡

明goal 2:0

法林明高果然係我愛隊 半大

皇馬絕殺啦

紅牌對於南美波真係垃圾黎

goal

Psg冠軍都唔要

炸唔炸啊 屌你老木

一叫就有 正

22個人

皇3:0

3:1

屌佢幾次唔肯入
喊就有

頂實啊屌

皇一世球迷

連續兩場補時絕殺3:1

波圖又撚 好彩無買

FT左
真絕殺

咁樣全格 奇蹟生還

收錢算

我了

差最後3注 可以離開呢個賭海

感動

馬會冇名單了

轉過頭咪又見返你

今晚第一次過關成功 追返少少炸

贏多3注 我會休息返最少三個月

明哥有無多一球

psg屌你老母

我心一早不在馬會 成日搞我

競賽會+1

邊3注快！

想問6:15智假買乜

大大大

gun

正路開智大

有小小easymoney

唔賭住先啦 休息下

派未

你買乜跟你

事前都派 晚安我的朋友

有冇計過自己過關命中率

小保加有冇水

4-5成 買3-4條應該會中一條

你係假肥？

客

佢係真肥

日日乜都賭 贏咁多 食好西 好難唔肥喎

垃圾

法林比人cup埋

智利大學肯入未

巴甲又開假波 巴希亞15分鐘入3球反cup

派錢 10 1 500

祝中

獨立主W 100

屌你老母小仆街

仆街 智利波咪半2全2

智大半場都未到就反輸了

智假半場開3.5b

依家冇晒人貼飛

你想有咩飛

730買咩

獨立12m

買左智假2:2波膽，不過全場

唉屌你老母又針

福塔
颶風
奧希
3個盤

屌射失？？

Missed

12碼唔入＿＿

法林明高癲撚到

又反cup返

法林再入多粒ok?

小仆街輸半當贏

紅撚左個前鋒都追番輸半

阿甲真係唔識入波

同我一樣

小仆街正仆街 龍都唔中

哇 法林對家紅埋

一齊中

想gun

地獄來回又折返人間

屌po錯

好撚正 仲有冇多d po錯

有一場想益你

問master g啦
利申 鬼妹正但唔J開鬼妹只J二次元、亞洲妹同港女

快

施亞拉

有買？

派錢 3 1 500

主定客

無

中你

屌瞓耐咗少少想買福塔

事前黎

收幾多

你地有無人姓

發覺巴西波十二碼 有8成炒

半十全24

好爽

大戶

即係幾多

200k

慘

派？

上撚左腦係咁追細

仆街 12m都miss

半大含

小仆街肯杯未

聽講派一千

尋晚咁多場波 一場都贏唔到

追和都偷笑啦

10 2 500
呢個留言 1分鐘內截 人少少 緣份黎
限payme

咁就廿個

1分鐘呀 計到7:58:06

Lm

搶

其他巴打太遲了

6串1 5k
仲要單雙

我起身開電腦抽 等等

勁撚過乜野球迷

小仆街1-1

好旺 姐係買大細連冧6鋪莊 仲要大注

走盤走到無肉食

單雙係純粹賭運氣定係有得捉

小仆街反cup

運氣多啦應該 等同百家樂啲大小路咁

賭咩都係講運氣

智利大學中風賠率88

點會派呀條友

唔豬當贏

擺明輸角細輸到戶口尾數鳩買啦又咁好彩扑得中一野回血

大細點買莊？買佢開個面？

1.68真係買黎送比馬會

啱啱入咗急症室希望無事

食物中毒？

恭喜兩位巴打 留payme qr code
每人500 ,另外all屎怪入左list 抽中都唔計

巴西波真係

咩春野單單單雙雙雙

賭波同賭馬大部分時間根本係同莊家鬥

呢d時期入醫院好危險

聽講你成日去

一按即 PayMe！

多謝手足 贏多啲

牠去寵物醫院

多謝巴打 祝長贏長有

去果間係青山探E神
唔同普通病院

勁撚過一世

38.8度

小保加cupped

小仆街2-1

腐應該係運氣

小仆街

好球 嚇閪死我

下場買乜

知你前排咁耐冇上水去左寵物醫院做手術呀麻
得閒咪去探下你囉

生日先嚟去急症天都唔鍾意我

睇唔岩了 今日贏夠 訓醒再賭

點知你做完絕育手術仲換埋個p牌上黎

好頂癮

居然頂得住收錢

屌佢老味 發燒係咪要等夠48先有結果

我去左中國

超級重心 奧希金斯

咁係派？

小仆街7分鐘反cup

睇你做唔做 做就一日

條link比唔到錢 比qr code我

係咪做完就返屋企等

咁就1000蚊職乞真係唔洗做

信你 見你反低成功

收到 祝齊贏

去完中國搵一萬蚊手術費咪入院做絕育手術囉
唔怪得前兩日話果一萬洗晒啦

緊係啦 政府唔通比你隔離？

唉 我慢左

派曬 大家贏多啲

我唔絕育 驚你養便宜仔

河床轉盤

事前都要派

跟本唔洗賭 cdrom都到得中 波po是平公的

4抽2 50%有500

收到手足 贏多啲

仆街 燒到傻咗

朝早8點仲有cd rom 仲要限1分鐘 緣份黎

最多咪養多隻便宜🐶
唔怕我養得起啵 得閒當係佢老豆咁撚下都唔錯

養埋我

今日星期幾星期一返緊工 梗係要mon po

有冇人派

返工都mon post

痴撚線

俾我就唔撚做 叫人去屈臣買支自己做

陣間點部署

應該係去緊反工

柯個屎就無左 你都唔諗下邊個日日係到陪你賭到通宵達旦 從前共你促膝賭波屌波吹水不夠

9312贏左

可否派比我去買
小妹最後啲錢都用嚟睇醫生

有錢入

你呀？pass la
你都冇黑單咁聽教聽話 平時任人撚

下注轟20k 乜都返唒嚟

死撚左佢

入錢嚟

賤種羅馬

西床科金

個個入錢嚟 佢無限本 應該

訓了 屌你老木

緣份未夠
尋晚曼狗一場輸我80k 淨返幾k攞去鳩買6x1單雙

做完絕育手術休息多d啦
無啦啦起身挑人機 又要敗走
垃圾

屌你啦小妹分一舊俾你買啦 見你生日

是 把口咁賤 祝你輸輸爆

唔洗我睇緊急症啦
我睇完先講

早晨爸打們
8點半有無好東西推介

你老母 我訓醒實串返你 好撚攰

河床12m

係邊間睇

我又派 10 2 500

不了

自己挑人機先又要懶眼訓 唔係垃圾係乜野呀
長眠啦你

仆街仔 屌你老母

明愛醫院急症室

派你老母帛金啦

手足 仲有無水

西床準備上船

手足十句有九句問水 相當努力

巨胸隊？

一起身發現錯過左派錢 仲要係500

係。。佢準備贏大錢派比小妹

你係咪撞到李運強呀 佢都係係果頭俾狗搵到

奧希金斯

自己黑 梗係跟人買

單b

科金串颱風

我都串埋佢

河床好似好惡

開左波 玩撚完

同左路？

派錢 1 1 500

上盤日

贏左500啦

你唔係奧希咩

又買唔切

買唔切咪唔會輸

係喎睇錯 睇到個金字以為係客

琴晚係床喎 成晚無訓

訓醒羅馬比人cup 4球

施亞拉1-0

想追數 -5k

2場秒c

屌

派錢 5 1 300

巨風屌打

0-1奧希

奧希go

奧希1-0

4分鐘2c
學49000 24c？

派左啦
順便鞭屍

科泰同我入

快啲話我聽買唔到主係好事

我下面個張無乜問題
上面知錯了

媽 我上新聞啦

想炸?

我買左

快死啦

巴甲cup please

西床走盤味濃

唔派嗰到嘅10 1？

唔悶咩

由跑馬輸到而家

訓曬啦 重抽

水床大波

佢唔係分咗2次500

好彩買得切奧希半大全大

訓了 晚安 我的朋友

屌我嗰陣就留咗名
仲諗住啱啱唔使留

抽關訓咩事 唔撚公道

兩場大波㨂左奧希高水

悶

1球 gel全大

閪床

比曬事前你gun啦

講咗無錢 小妹好窮

但都係唔關事

賣閪咪有錢

小妹賣技不賣身

好彩瞓晏咗買唔到福塔

佢唔派 你點講都無用 留返啖氣啦

口技

有咩技賣

買左未

真派都派咗就算啦

無諗住叫佢派我

開心左一下

無買 去左打機 咁岩睇返

我又係二簡一大波簡左水床
希望帽事

撚半大

跟過mg學過野玩前列腺

又話訓？

睇緊youtube

玩到你入左醫院

啱啱x光咗睇下有冇花 無就痾哩吉諦

智甲又秒入 買左細波又針

巴甲 比多一球
智甲 比多兩球

太眼瞓，琴晚買完點半場波之後就瞓咗

智甲又撚半大？

西床對家禁屌玩完

01

炸你老母閪

炸

屌 垃圾球證

又入...

河床12m ?

今次冇炸啦掛

真01？

又炸

又炸？

屌又炸？

進球無效

場波乜事，炸完又炸

大波24

炸完_ _ _！

幾十秒炸兩球點賭呀

炸撚完未阿 買左-1阿屌你老母

垃圾球證

閪床炸完未

03

河床goal

真入finally

智甲半大到未

今次唔炸了

蘇亞雷斯

小仆街 水床今日一齊正氣

咪撚再炸啊屌你老母

唉，河床半大24

智甲半大goal

智假全半大

智甲買左全細係咪應該撕飛

應該壯撕飛

河床 屌保加都贏波

有幾場下半場無波入

斯亞拉開到3.5大 抽一含

巴甲智甲大波是夢？

智甲炸定點
咁耐都唔開波

開咗

假波確認。越兩個身位睇Var照計入。

河床12m未

河床半場0:1波膽gel

半大

3分鐘內有

Goal

全客

兩場0-2

兩場半大

阿lu gel gel今次真係

。。。。。波台留言真係黑蚊蚊

易到 河床12m

河床GOALLLLLLLLLLLL

唔炸客其他

下半場會比主cup

兩場上盤易撚到

巴甲 智甲 主隊入番球啦 咪撚妹啦

水床咪撚半2全2 plz

朝早波咁易既

真 好過賭英超
買熱同閪布都輸

福頭垃圾都係降班啦 面子球都無

颶風隊毫無還拖之力

屌，買撚咗颶風隊，又針

屌你老未福塔

睇個勢哥甘保同福頭一樣唔識入

水床啦啦聲大波

上盤等收錢算

琴晚針到儍

宜家都針到傻

河床個場是但入多球啦

兩場3.5b又死

琴晚將啲尾數買曬羅馬，半場贏1:0，下半場俾人追4粒
頭先一起身已經8點25分，諗住屌條南美波過關，睇完都29分先買，買落去果下先記起户口無錢，轉得來已經夠晒鐘買唔倒，再訓多陣算，再起身發現兩隊都贏梗兩粒，不想幹活了

有無手足戒賭

杜蛇早

好過我8：29分走去買颶風隊

閪床入多粒 幫手開大ok?

哥甘保隊垃圾買親你都唔識入 買大真係慘

1:2

仆街斷羅馬一粒 我屌

颶風再屌多粒，快啲！

阿甲大波x智甲上盤 goallllll

冇理由得我一個輸錢

半一全5撚狗

收收埋埋先贏到錢....事前冇出路？

哥甘保對著同級球隊 一球都無 降番落去啦
大波又死

閪床又走盤

支持，幫你嗌

咁樣斷一關我個心會舒服好多

我出事前十出九針

寧願靜靜地算

兩場比多球

介到介唔賭

仆街入到咁多粒點解唔半場前入

琴晚我係到講乜輸乜...癲撚到

臨訓前自私買幾注就贏哂

羅馬1:1之後隊波先散

我，暫定今晚0100復出

Pm比你睇事後飛

本來輸到冇癮好耐冇賭，呢排賭返又針，賭錢只會越黎越窮，唉

喺呢度係得你可以每日同我分享針波心得

又話好易開下盤，琴晚乜撚都開上盤

我針咗
智甲頭場
熱那亞
威廉二世

我屌

琴晚講乜輸乜好辛苦

好，想睇你贏幾多注$10

有無夜更工介紹

琴晚憤怒注 20蚊！

我想盡快退出，發覺你個人好唔健康

水床咪玩野啦 入多粒得嘛

長賭必

你唔係比人喺旺角捉左㗎咩

琴晚啲波冇星期六咁好賭

我三點打後啲南美波都避晒
雖然冇買到施亞拉有啲dum

唔係啦 我琴日都冇偷走

兩場3.5b pls

真呀，一係就一注轟埋去，唔中就收皮踏實做人，中就執返身彩收皮踏實做人。

閪床無了

唔係㗎，果陣見你亞冠追數成功我都好開心

我過關暫時未試過一注多過四千

白禮上
熱拿下
國米上
迪安下
熱刺上
列斯下
羅馬下

全針-$2500

我買左幾場大波 反而12點後先易開到

比個荷甲半一全一搞到爆血管

屌 同哂路

覺得磨下磨下輸水位不如一野扑落去

兩場3.5又差一球撚狗

快d 2:2

有幾可賭可以發到達

尤其係波接波咁買

真係贏錢果啲人哋一個星期係揀幾場大注買
買完就收

我中毒已深做唔到，唯有喺注碼方面控制下

捉到你事後了

我琴日事前全炒收埋斷埋就贏哂 on99

慘
唔怪之得曼聯唔見你

我之前係買$200，衣加最少$380，有信心就4位，點算，想要番啲戒賭心理輔導

死熱狗又唔入波又唔刷角 我果陣爆左血管

又一場半2全2 垃圾哥甘保

人生已完

覺得賭博要控制賭注 大信心大注d

真 跳樓都快啲

兩隊攻力咁強都開得一球
大細波完全唔識捉，好耐冇買過

入夜之後多好多大波波

曼聯個場同咁多位手足數角數得好爽

心靈河床上同奧希上

咪入左

支持事後

我試過 一有信心就閪

睇好2:0 估唔到1.5都4埋

1001